［矛盾小對決］開暖氣閂A/C？

揸咁耐車都仲係搞唔清

要閂
唔使啦屌

點解會係呢兩個答案？
唔係唔使，係閂咗根本唔會有暖氣

係咩 但係好似今日咁 我開左風校22度閂a/c都有暖氣出喎

你部車頭本身都熱

你肯定?

你試試較去16度，唔開ac 開生風, 效果同26度唔開ac開生風一樣

開熱風唔開A/C都會暖，但車窗會有霞氣
開埋A/C就無霞氣

個人感受，唔啱勿屌

Agger
所以我點都開
淨係開風d空氣好濕咁

如果開小小窗會唔會好啲

俾你冷風暖風都冇用啦

因為溫差大
先會有霞氣

開風吹都要擇吹埋車頭玻璃
你睇返個冷氣有得擇mode

點解仲要問多次呢

通常唔擇都ok
但唔開就一定gg

吹左好多時就無事

我架唔係，26度一定暖好多